Data Types in Russian

| Тип | Описание |
| :-- | :------- |
| bool | Логический тип. Принимает только значения false или true. Используется для задания флага. |
| bool_int | Логический тип. Принимает только значения 0 или 1. Используется для задания флага. |
| datetime | Тип для задания даты и времени. Используемые сокращения:<br>YY/YYYY — год, записанный двумя/четырьмя цифрами, соответственно;<br>MM — месяц, записанный двумя цифрами;<br>DD — день, записанный двумя цифрами;<br>hh — часы, записанные двумя цифрами;<br>mm — минуты, записанные двумя цифрами;<br>ss — секунды, записанные двумя цифрами;<br>mss — миллисекунды, записанные тремя цифрами.<br>Время задается в формате 24–часового дня. |
| int | Числовой тип. Задает целое 32–битное число, записанное цифрами 0–9 и знаком минуса "–". Диапазон: от –2 ** 31 до 2 ** 31 – 1. |
| hex | Числовой тип. Задает целое число в формате шестнадцатеричного числа, записанного цифрами 0–9 и буквами A–F. Числу может предшествовать обозначение 0x. При отсутствии обозначения определяется как строка. |
| list | Список, содержит несколько значений одной типа или структуры. |
| object | Кортеж, содержит фиксированное количество параметров различных типов. |
| string | Строковый тип. Может содержать буквы латинского алфавита, цифры 0–9, спецсимволы и знаки препинания. |
| ip | Строка типа string, имеет формат IPv4: xxx.xxx.xxx.xxx |
| regex | Строка типа string, регулярное выражение, задает маску, шаблон для формата данных. |
| dict | Словарь, содержит сопоставление одному объекту некоторого набора других объектов. |
| None | Нулевой тип. Не задает значение, необходима лишь инициализация объекта. |
| double |  |
| float | Числовой тип. Задает 32–битное число одинарной точности с плавающей точкой. |
| voc |  |
| binary |  |
